下次不如打都唔洗打直接win好撚過啦

俾人打到口腫面腫都win